已婚巴絲入:分享下另一半阿爸阿媽惡頂野

本人認為奶奶係世上最煩膠既生物

但大奶奶嘅話好吸引喎

此奶奶不同彼奶奶